Mai Wetzak kes Perremehest olli tarwitut mõisa reht pesma, nink olli warrastanu 1/6 rükki Ja rehepap teddä selle warkuse päält kätte sannu: Mõistis koggokona kohus temmä 15 löögi witsu trahwis.
XXX Pä kohtomees Jaan Sebba
XXX Kohtomees Peter Kirber
XXX Kohtomees Peter Purmak
